[謝絕Sales] 有無人試過用Smartone4G 3.6Mbps

即係最3得3.6Mbps
Youtube個d load得快唔快
想買張儲值卡頂住檔先

人地都話唔要 sales
你班死乞衣眼殘定弱智

佢地On9